想問下便衣狗敢唔敢入ifc?

如題。

好問題

試下咪知

成班蒙面入去。
便衣狗跟住入。
保安一定大屌便衣狗

拉又唔敢拉。
鬧又要就住。
打又一定唔敢，幾萬個cam.

真係玩謝佢地。
闊太無得消費經濟，新地收入一定大縮水。
又要減租安慰大品牌。

殺人放火金腰帶
仲有乜嘢唔敢？

你又岩。
法治破壞王。

真係唔敢入🥴